真係希望自己吹完頭跌嘅係金條唔係頭髮

執極都執唔撚完

執都好d
我吸塵機吸極都吸唔完

落地生根 唔好執 到時你又生好多頭髮出嚟 可以捐俾有需要嘅人

每次成50幾條咁執